［暴大］書院面試討論區

大家講下面邊間問咩
利申已收皮皮

523
自介同問俾錢你去一個國家 你會去邊同做咩